其實中共不如DQ曬泛民佢, 玩單機吧喇

橫掂港豬過一排就唔記得 又無人提 又唔會好似外國咁燒車爆玻璃

無人認同?

遲早

冇中泛民= 自己友

無dq果d係中共自己友

不過你唔好以為dq左果d又好好, 可能都係有安家費